想問哈佛係分兩期比學費定係一次比晒？？？？？？？？？

摺埋啦你

一次交曬幾年

一次性交一年